有勇氣去死既人 係咪更值得欣賞？

當一個人 既價值係零 什至係負既時候
每一日都係屋企 訓係到 無所事事
玩電話 其實係咪應該諗下係咪去死會更好？
死左 又對 子女 減小供養既壓力
相對 對身邊既人 又有好處 又煩小樣

我真係好憎我老豆 總係成日做埋d 弱智行為
神早流流 嘈醒人 問人開唔開冷氣
將d 未乾既衣服 照收 up撚住

我諗就算佢死左 我都未必會傷心

我好希望佢有一日識諗

我想問 我有無問題?

佢平時對你好差？

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

有勇氣既人係正面面對問題 辦法總比困難多 現有好多問題都出自現有算度無法公平合理分配社會資源

應該將問題放係政府無能 家人係最親無人想自己人有事 唔好諗咁多 明天將會係新天 裝備自己 努力向前

好好體諒家人 或者佢已經有病
要多D去觀察下
有一日你發覺自己忽略 會好後悔

細細個就係 單親家庭長大
我中學時期打打鬧鬧
家長日
屌d老師 搞到全世界都知
我都比同學仔笑 好無面
依幾年 老 收左火
依家平時就 一日都無2句

血濃於水 如果佢無刻意傷害你
純粹係做 on 9 嘢
唔應該太關注佢點衰
有D BB 連成長的機會都無

有病啊 個腦之前試過 中風
啊屌 又無事 又行得走得
但個人果次之後好似 弱智
開左火又唔記得自己開左火
屋企人仲大願力 燒撚死埋我咪仆街

嗯 我是可以講
可以珍惜就珍惜下
時間
買唔返

唔知點講 經歷差唔多
但我想我老豆健健康康
雖然我都未放得低過去既野住
始終 係老豆

但真係好嬲
我day off 上一晚收夜 成2點先訓
今朝6點 我訓緊 問我開唔開汵氣
都on99 我自己熱就會開架啦
我好好地一個day off 我訓唔返

你講完依句 我有一秒心軟

視乎死嘅動機

我阿媽都會係咁
佢哋有時候唔明 每個人作息時間唔一樣
呢個唔係一個好特別的問題

我都想 唔好比麻煩我
最怕到時要我又要餵 又要我幫手沖涼 果d
麻煩到死 增加屋企人負擔
死左仲好

係 究竟有無用腦諗
所以我寧願佢快d 死
1.我唔洗供養
2.我煩小樣
3.間屋小個人 靜好多

唉 應該無人想累人
不過你要行得快D
你E+個顧慮係正常

人口老化越黎越勁
政府對市民日常生活支援不足
導致各種矛盾積累

唔係想講政治
而係真係會慢慢影響到生活

呢個世界 對簡單的人越黎越殘酷

佢 識條撚
無理解能力 無分析能力 垃圾一件
係屋企長訓係到

係啊 如果政府老人院夠位 我都想送佢入去

不過講真 我講完出黎 個人個心冇咁炆憎
多謝大家

生而為人 唯有加油

每個人都有錯

睇下錯幾多

正能量巴打